[用緊weblock既巴打一入] weblock睇唔到youtube

閂左proxy youtube 都睇唔到,請問點搞